Search.setIndex({docnames:["kurzinformationen","limitations","neuroscience","readingvis","representations","traditional"],envversion:{"sphinx.domains.c":2,"sphinx.domains.changeset":1,"sphinx.domains.citation":1,"sphinx.domains.cpp":4,"sphinx.domains.index":1,"sphinx.domains.javascript":2,"sphinx.domains.math":2,"sphinx.domains.python":3,"sphinx.domains.rst":2,"sphinx.domains.std":2,"sphinx.ext.intersphinx":1,"sphinxcontrib.bibtex":7,sphinx:56},filenames:["kurzinformationen.md","limitations.md","neuroscience.md","readingvis.md","representations.md","traditional.md"],objects:{},objnames:{},objtypes:{},terms:{"00":3,"000547":3,"10":3,"11":3,"15":3,"1632":3,"17":3,"1h23":3,"2":3,"20":3,"21":3,"22":3,"25":3,"254405":3,"35":3,"36":3,"38":3,"3rd":3,"4":3,"41":3,"44":3,"45":3,"48":3,"49":3,"51":3,"58":3,"6":3,"abs\u00e4tz":3,"do":3,"new":3,ag:3,an:3,antholog:3,associ:3,author:3,com:[3,4],data:3,dh2018_workshop:4,dhq:3,digit:3,digitalhuman:3,dimens:3,dimension:3,dlsantholog:3,doi:3,drucker:3,ed:3,edu:3,eunseojo:4,evolv:3,figuren:3,from:3,github:4,glyph:3,hcommon:3,hermeneut:3,html:[3,4],human:3,humanist:3,humanitiesdataanalysi:4,inform:3,interact:3,johanna:3,k:3,kdey5h2nl9w:3,kleymann:3,languag:3,legibl:3,literari:3,literarylabpamphlet15:3,litlab:3,lsda:3,m:3,make:3,mla:3,model:4,modern:3,moretti:3,move:3,much:3,notebook:4,org:[3,4],particular:3,pdf:3,price:3,project:3,provid:3,r:3,radzikowska:3,readabl:3,refer:3,ruecker:3,s:3,scholar:3,section:3,siemen:3,sinclair:3,space:4,stanford:3,stang:3,studi:3,teil:3,through:3,too:3,toward:3,twitter:3,type:3,up:3,v:3,vector:4,video:3,visual:3,vol:3,want:3,watch:3,what:3,without:3,work:3,york:3,youtub:3},titles:["Material und Informationen zum Workshop \u2018Textexplorationen in der digitalen Literaturwissenschaft\u2019 auf der DHd-Tagung 2022.","Limitationen von Word Embeddings","Neuroscience","Lesen von Textrepr\u00e4sentationen und Visualisierungen","Einf\u00fchrung Textrepr\u00e4sentationen ML","Traditionelle Theorien und Methoden der Literaturwissenschaft"],titleterms:{"2013":3,"2016":3,"2017":3,"2021":3,"2022":0,"einf\u00fchrung":4,"textrepr\u00e4sentationen":[3,4],ablauf:0,auf:0,der:[0,5],dhd:0,digitalen:0,embed:1,informationen:0,lesen:3,limitationen:1,literaturwissenschaft:[0,5],materi:0,methoden:5,ml:4,neurosci:2,tagung:0,textexplorationen:0,theorien:5,traditionel:5,und:[0,3,5],visualisierungen:3,von:[1,3],word:1,workshop:0,zum:0}})